熱烈慶祝七七盧溝橋事變八十週年

毛賊東話要多謝日本皇軍
當時衲dee在唔在場